有冇undergrad/or above in過陳梓維？有咩要注意？

好心佢啦，議助人工仲低撚過舊樓保安，你又唔係有咩network/特殊技能，d大學生黎in你係要你份工救命？

拎綜緩得唔得？